米勞列勁D定卡利奧斯勁D？

卡

兩舊屎攞黎比托咩

你會唔會搵兩舊屎去聞下邊舊香d

真係不相伯仲

兩個輪流上陣負責搞笑果part 😂

鬼馬雙㭍

鬥廢

祖赫特

jxxxxxxxxxxxx